七七。九龍遊行現場 (2)

D狗圍咩？